報案稱遭警輪姦少女委託律師行發聲明 促停止假冒發佈任何貼文

報案稱遭警輪姦少女委託律師行發聲明 促停止假冒發佈任何貼文

當日講到自己比人姦 第二日話聲稱
家下又係到律師前律師後 我呸

利申：香港警察

叫人唔好造謠連登仔就屈你三毛黑警

咁都無計 選擇性失明

原來係賤賊
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?